下個月去日本，已訂四日APA酒店

有冇人親眼睇過南京大屠殺？
冇=鳩up
連相都冇張，大屠殺

理撚你，APA

拜埋靖國神社

APA已經成為我去日本既指定酒店

冇蝗蟲酒店

其實有冇大屠殺都唔關我事
冇聽過長崎大屠殺
冇聽過廣島大屠殺

今晚住APA，係有兩本關於歷史既書起房

佢個遊學館好多野睇